{
  "registros": [
    {
      "id": "7046",
      "user": "Josue",
      "answers": [
        {
          "question": "¿Qué significa HTML?",
          "answer": "Lenguaje de máquina de texto alto",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es CSS?",
          "answer": "Hojas de estilo de computadora",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué significa JS?",
          "answer": "JavaSuper",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
          "answer": "Un lenguaje que los animales entienden",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un algoritmo?",
          "answer": "Un conjunto de instrucciones para resolver un problema",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Cual es un framework de JavaScript?",
          "answer": "Spring",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un IDE?",
          "answer": "Entorno de desarrollo inteligente",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "Cual es un sistema operativo?",
          "answer": "Linux",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un servidor?",
          "answer": "Un ordenador que no hace nada",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?",
          "answer": "Kotlin",
          "correct": false
        }
      ],
      "puntaje": 1,
      "time": 11,
      "date": "30/5/2024"
    },
    {
      "id": "35fb",
      "user": "Jeremi",
      "answers": [
        {
          "question": "¿Qué significa HTML?",
          "answer": "Lenguaje de marcado de hipertexto",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué es CSS?",
          "answer": "Hojas de estilo en cascada",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué significa JS?",
          "answer": "JustScript",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
          "answer": "Un lenguaje que los humanos entienden",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un algoritmo?",
          "answer": "Un conjunto de instrucciones para hacer café",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un framework de JavaScript?",
          "answer": "React",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué es un IDE?",
          "answer": "Entorno de desarrollo interactivo",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "Cual es un sistema operativo?",
          "answer": "Windows",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un servidor?",
          "answer": "Un ordenador que recibe datos de otros ordenadores",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?",
          "answer": "Python",
          "correct": true
        }
      ],
      "puntaje": 4,
      "time": 12,
      "date": "25/5/2024"
    },
    {
      "id": "97de",
      "user": "Frank",
      "answers": [
        {
          "question": "¿Qué significa HTML?",
          "answer": "Hipertexto y enlaces Lenguaje de marcado",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es CSS?",
          "answer": "Hojas de estilo creativo",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué significa JS?",
          "answer": "JavaScript",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
          "answer": "Un lenguaje que los robots entienden",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un algoritmo?",
          "answer": "Un conjunto de instrucciones para hacer ejercicio",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un framework de JavaScript?",
          "answer": "Laravel",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un IDE?",
          "answer": "Entorno de desarrollo integrado",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "Cual es un sistema operativo?",
          "answer": "MacOS",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un servidor?",
          "answer": "Un ordenador que juega videojuegos",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?",
          "answer": "C++",
          "correct": false
        }
      ],
      "puntaje": 2,
      "time": 11,
      "date": "2/5/2024"
    },
    {
      "id": "5ece",
      "user": "Kasandra",
      "answers": [
        {
          "question": "¿Qué significa HTML?",
          "answer": "Hipertexto y enlaces Lenguaje de marcado",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es CSS?",
          "answer": "Hojas de estilo creativo",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué significa JS?",
          "answer": "JavaScript",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
          "answer": "Un lenguaje que los robots entienden",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un algoritmo?",
          "answer": "Un conjunto de instrucciones para hacer ejercicio",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un framework de JavaScript?",
          "answer": "Laravel",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un IDE?",
          "answer": "Entorno de desarrollo integrado",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "Cual es un sistema operativo?",
          "answer": "MacOS",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un servidor?",
          "answer": "Un ordenador que juega videojuegos",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?",
          "answer": "C++",
          "correct": false
        }
      ],
      "puntaje": 2,
      "time": 11,
      "date": "1/1/2024"
    },
    {
      "id": "5dd5",
      "user": "Florentino",
      "answers": [
        {
          "question": "¿Qué significa HTML?",
          "answer": "Hipertexto y enlaces Lenguaje de marcado",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es CSS?",
          "answer": "Hojas de estilo creativo",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué significa JS?",
          "answer": "JavaScript",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "¿Qué es un lenguaje de programación?",
          "answer": "Un lenguaje que los robots entienden",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un algoritmo?",
          "answer": "Un conjunto de instrucciones para hacer ejercicio",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un framework de JavaScript?",
          "answer": "Laravel",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un IDE?",
          "answer": "Entorno de desarrollo integrado",
          "correct": true
        },
        {
          "question": "Cual es un sistema operativo?",
          "answer": "MacOS",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Qué es un servidor?",
          "answer": "Un ordenador que juega videojuegos",
          "correct": false
        },
        {
          "question": "¿Cual es un lenguaje de programación usado para ciencia de datos?",
          "answer": "C++",
          "correct": false
        }
      ],
      "puntaje": 2,
      "time": 13,
      "date": "31/5/2020"
    }
  ]
}